呢度仲有60921/60923同埋高級豬嘴賣！！！！！！！

岩岩問左佢online客服話通常2-3日到香港
60926賣晒，但60921同60923都仲有貨，冇amazon咁平但買滿330免運，適合唔係超大量訂購人士

推

push

黑警加人工係好合理既事？

THX CHING.
2297棉, 6006罐, 502蓋個網都有齊
但我想問佢一件=一件 定係一件=一對兩件
因為我見AMAZON QTY1 = 1PAIR

電話唔知點解我有bug load唔到，幫唔到你睇
罐應該係1pair 棉應該係1塊

但安全起見每樣都打孖上先啦，因為都預左要消耗

香港人係咪 on9 架，連 921/923 都無貨呀

佢寫 1=1PC 應該係 1 塊

6092x 系列會寫 1CART=2

希望無錯

Digikey唔好用香港網買，貴一截，用美國網美元結算平好多。

19.46 * 8 = 155.68

點解佢寫3week 既

因為 無哂貨了

留名